新手上路影Coser求行規

各位師兄 影完Coser 啲相汁完
除左私自被返啲相Coser 外
究竟自己可唔可以po返啲相呢 ?

其實我想問 係唔係 一定要得到相中Coser 既准許
先可以公開po 相
仲有 假如我影完 無問點聯絡返 咁點問返本人既准許 po唔到 即係刪相?
求師兄解答

一切都係視乎閣下嘅尊容
好似我咁，孭住部Leica MP (film) 拮住枝大頭九
行一轉會展已經有幾個coser約我幫佢地影
行唔行規就睇下你喺食物鏈邊一層啦。

啱
Event相有時好難搵返個coser
主要睇返張相過唔過到自己個關
如果識嘅我會問咗先post

有冇提佢梳梳個頭先出黎

影完一定要姦左條女，如果唔係會衰足3年

兩大攝台廢人入晒嚟

d相既版權係你既，香港我x像權

柒撚到😂
怪色怪光
你手機影？

兩位大師一如既往為大家帶來歡樂

問各位師兄意見

低抄影到無輪廓
第一張影到佢麒麟臂
第二張影到佢雙下巴
第三張影到佢格拉底pat 贅肉
你完全係公開處刑緊佢
不如真係收下皮啦好無？

感謝 師兄意見

咖喱師兄
反而我好想聽你意見 因為你影相真係幾靚 幾有味道
無論 正評 負評 都想聽
我只係想下次影好d 汁好d